261433
108
"Pháo đài số" bản dịch tiếng Việt cũng đã rất hấp dẫn nhưng mình muốn trải nghiệm cảm xúc thực của người viết thông qua bản gốc bằng tiếng Anh do đó mình đã quyết định mua em này về đọc. Cảm nhận đầu tiên là em ý nhỏ nhỏ xinh xinh, giấy nhám màu ngả vàng, cầm rất nhẹ. Sự tiện lợi của em ý mang lại đó là mình có thể bỏ túi mang đi bất kỳ nơi đâu để có thể nhấm nháp lúc rảnh rỗi. Bên cạnh đó em nó cũng có hạn chế là nhỏ nên chữ cũng nhỏ, đọc nhiều sẽ cảm giác hơi mỏi mắt. Tuy  nhiên, tổng thể là mình vẫn rất thích em nó và dự định của mình là sưu tập đủ bộ Dan Brown bản gốc tiếng Anh.
3
248300
2015-08-11 08:58:31
--------------------------
